講啲未必啱聽嘅，但求下大家唔好咁大力屌我

戴個頭盔先
第一次po唔識嘢失禮哂
有得罪嘅麻煩屌細力啲

捉鬼打狗呢啲大把人講我就唔提啦
我只係想講阻旅客嘅事
今日真係處理得唔夠好

雖然有人話喺香港存亡之秋仲掛住飛做乜
但係我哋真係唔可以排除有人係真係有事要離開香港
可能有屋企人急病、可能有外國遊客要趕住返去、可能有行李都寄埋，身上已經乜都冇但係入唔到禁區
我哋永遠都唔會知

每個人都有自己嘅難處，將心比己一下，有時真係唔心急唔嬲就奇

你可以話係啲鬼阻住佢哋
但係我哋都唔可以排除係自己人太情緒化，而令呢啲事發生
而且遊客更加唔會識分，只會入哂我哋數

今日已經過去咗
發生咗嘅事都返唔到轉頭
學狗嗰句
唔完美，但可接受，可以改善
做得唔夠好嘅地方，下次就一齊諗諗佢
呢個先係我地同個仆街政權最大嘅分別

講咗咁耐
都係要講返嗰幾幅屁
我哋不篤灰、不分化、不割蓆
可以嬲，但同時都要冷靜
唔可以俾仇恨蒙蔽我哋
聚焦五大訴求
齊上齊落

香港加油